Pasos para la ejecucion del proyecto

1- Clonar el proyecto.
2- Importar la base de datos ( La misma se encuentra en la raiz del proyecto con el nombre de directenglish).
3- Ejecutar las migraciones (php artisan migrate).
4- Correr proyecto en el entorno local.
